特朗普表示本週仍可能與中國達成貿易協議

一見美股跌又托市....我就唔信啦...

08:16 於中國副總理劉鶴抵達華盛頓展開關鍵一輪的貿易談判前，美國總統特朗普表示，本週仍可能與中國達成貿易協議，不過同時亦重申對中國商品上調關稅的計劃。他又指，收到來自中國國家主席習近平的「美麗信件」，信中習近平稱大家應同心協力，看能否有所進展。特朗...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

trump 好仆街，公開封信=處決習近平
之前吹鳩到佢叫代表團去美國玩野，後果由佢承擔
轉頭就寫d咁肉麻既野俾trump，顏面何存？

兩個都係

亮劍呀仆街

買牛買熊佢話事😂😂

特朗普表示本周仍然要食飯疴屎